明知荃葵青係大伏....

勇武手足明知尋日荃葵青大伏會圍捕，都照去，因為大家冇退路了

香港人加油！
勇武 Proud of you!
和理非支持你！

勇武/前線/first aid/街坊 比人爆頭.爆眼.斬斷手腳筋.昏迷黑警無即時送院.警署酷刑致骨折.爆牙咩都有

各位鍵盤戰士/文宣/香港幫手炒輿論，
炒黑警酷刑逼認罪
炒黑警保護福建國斬人
炒黑警anti humanity, 稱呼示威者為曱甴
炒到黑警證人不可信

求下各位幫手推推
細佬p牌推唔到，希望可以推到狗做唔到證人
7百幾個被捕人士，最細12歲，比人拉入警署受過咩酷刑，被人性侵犯，逼簽左咩認左咩都無人知，唔可以就咁算，要互幫，所以希望大家可以幫幫手，炒左個輿論出黎先
最少佢地唔會比人咁易屈襲警

【集思廣益】“法庭不應採立香港警方為誠實可靠證人”聯署行動(2)

[黑警] 警方終承認新屋嶺密室恐怖審問 導致31人送院6人情況嚴重（2）

- 分享自 LIHKG 討論區區

【國際戰線】同你班撚樣講多次，仇恨言論係鬼佬眼中非常敏感，特別係美國佬

另外如果有巴絲知道下面單嘢可以點用就點用，炒爆垃圾監狗會

#可怕的投訴警察課